三年前作咗首歌

去完梁天琦造勢大會之後用一個禮拜時間作嘅，所以d詞有d邊間教會嘅感覺
估唔到嗰四個字 三年後全港 晚晚都聽到 有d感觸

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

辛苦了.....